Необходимо составить и проанализировать математическую модель системы массового обслуживания, которая имеет следующие характеристики:

	\begin{itemize}
		\item \textit{Поток входящих требований} --- пуассоновский с параметром $\lambda$.
		\item \textit{Время обслуживания требования} --- случайная величина, имеющая экспоненциальное распределение с параметром $\mu$.
		\item \textit{Дисциплина формирования очереди} --- в порядке поступления требований.
		\item \textit{Структура системы} --- многолинейная система с ожиданием.
		\item \textit{Число обслуживающих устройств (серверов)} --- $c$.
		\item Сервер после обслуживания требования, в случае отсутствия других требований в очереди,
		ожидающих обслуживания, незамедлительно отключается.
		\item При поступлении нового требования в систему, включается одно из
		выключенных устройств, при этом время включения устройства --- случайная величина
		 имеющая распределение Эрланга с параметром масштаба $\alpha$ и параметром формы $r$.
		\item Если устройство завершило обслуживание, и в очереди имеется
		не более $c$ требований, то только что завершившее обслуживание, устройство
		берёт на обслуживание требование из очереди, при этом если имеются сервера
		находящиеся на стадии включения, то сервер, который к данному моменту
		потратил на включение меньше всего всего времени, отключается. В случае если
		требований в очереди больше $c$, отключение включающегося устройства не происходит.
	\end{itemize}